[Gay Post 156] 愛在深秋

打錯post編號
重開

但係都係搵唔到人

lm

推足一個禮拜

留名

我地嘅__情係流水

咩情？

今次一定推足一星期！

never!

女女女

一個月

唔想畀貓貓仔仔追殺

呢對我接受到
不嬲都覺得佢地係couple

第時我拍拖你接唔接受到

關我撚事

大聲笑左

咁佢地拍拖關你咩事

基情

欣宜要哭了

欣宜可能FF緊佢地

咁您擺出黎我咪禮貌應吓囉屌
定您好享受放置play

巴打好
又一個腐女嚟啦

yo 點稱呼

個post名好old school

望到您心寒

深秋。。。
有冇人覺得冬天好快天黑好抑鬱

覺
因為地球條自轉軸係傾斜左

咁我自己問你問題又唔可以禮貌應埋既

留名幫你哋推po 波波竹馬唔好嬲

我想問貓貓，真係有腸液架咩？

口水 奶到濕哂先啪

下，你唔洗用ky咁勁

咪應左

有嘅但唔會夠啪

印象中小腸先有
腸液係包黏液
大腸就無
係水勢問題所以吸唔晒d水

真係有架，我依家先知，我之前以為係9up，要大便先有

唔會心寒 只會開心
因為呢到好多hehe

我個人真係唔會嘗試唔同ky
都唔敢想像會點

咩係腸液……

單單係呢樣野已經冇誘因唔用ky同洗乾淨了

我聽過人地用過沐浴露，自己有時比D沐浴露入左口都覺得拿拿地，佢哋好勁

我諗佢句野重點應該係覺唔覺快天黑會好憂鬱
而唔係問覺唔覺得快天黑………

Ky都慳係咪

可能果陣用晒

其實ky同body lotion既成分係邊?俾條直腸吸收左會點...

既成分係邊？

打錯姐 洗唔洗呀

我係唔明你原本想打咩
你想問成分係咩 定分別喺邊

成分係咩

隻隻body lotion都唔同咖喎

Go wiki

獨行寶 落雨寶

粉b ，唔係貓貓話可以入嚟問佢，我都唔敢入

我都係 只敢mon po

請停止任何欺凌行為

利申 慘豬

問我，我秒回大使

你地喺咩post過黎

BL po

我想喺度求兩部片既seed，得唔得呀

ok 可唔可以J you?

踩場

全部人都係異世界人士 得你唔係

其實我以前都有睇開

做咩事?

連ko寶都出現了

OK sor
瞬間轉移大法 我閃

返工俾人蝦

挽留

所以我比你哋早左個幾個月抑鬱

我唔介意
因為我都有好多腐女朋友

良菊花花的抑鬱

做做下sit-up 諗住抖一陣 點知就咁瞓着咗

佢地就好
我一個hehe朋友都冇
btw好鍾意你個名

谷川流條粉皮

要反擊唷

冇問題
我黎做你friend子
禾個名似me甘正牙^^

我淨係見過D妹下妹下會咁

誅佢九族

唔敢
大石責死蟹
我又咩都唔識 on99咁

今日太攰

所以話呀
無人返工係唔仆街架

緊抱 一齊訓

5p
btw冇圖你話自己係金城武都得㗎啦

佢同金城冇真係差唔多架

其實佢真係金城武

咁我呢

我只係一朵路邊無人問津嘅殘花

靚仔到非筆墨能形容

求圖

你係一隻雞

咁快就殘

我信你
但都求圖

身不殘
心已殘

你係咪掉轉咗

我爆左佢出來我會死架

必要時保護自己

睇來我要從今日開始唔好抽人水
呢D咁重要既野都係留比冇人便便M豬蠢仔做

講咁耐圖都無張

me保護你
呢度好似好多高汁仔仔

你有30CM佢就會自動搵你架啦

莫講話hehe fd 我連一個男性朋友都無呀!

岩牙清

我係冇女仔FD

調轉呀
我要ff下美好bl fd

哈!

要靚仔(例如波+HAL)先值得FF
7頭個D就算啦
傷眼

古天樂

HAL就好似林志穎

死啦我係咪吹大左少少

我係無fd

因為你太變態

爆返你出嚟

花花咩都有

顏色分類係咪

唔好啊

介紹一部正野比大家
90年代tvb有部劇叫天若有情
裡面有段劇情係伊麵係黑社會大佬，鷲哥去左佢到做卧底，佢哋兩個身份其實係同母異父既兄弟，但鷲哥唔知自己阿媽係邊個，所以佢哋係唔知佢哋係同母異父兄弟
鷲哥仲比伊麵女女女左
最後有一幕係鷲哥大佬生抽王同佢哋阿媽去搵細佬鷲哥，發現佢同伊麵搞埋一齊，生抽王係咁打極伊麵伊麵身上浴巾都冇跌
阿媽叫生抽王停手，話佢哋係兩兄弟，之後生抽王仲好激動，係咁中bom牆，好似自己先係比人奸果個
佢後尾拖暈左既鷲哥去廁所淋水，沖醒左佢同佢講伊麵係佢細佬後又無啦啦嘔，再搵花灑射自己，比知道真相既鷲哥仲激動，彈幕係咁話佢係咪幫自己加戲
估唔到生抽王都有演技浮誇既時候，笑到有腹肌

bl線剪輯版，記住開彈幕睇

好高汁呀

仆街
又出現唔夠DEVICE打機既情況

便巴可以上去睇，明明成部劇好sad但真係好好笑

會唔會太詳細
個劇名有印象

你親身睇會仲好笑，記住要開彈幕睇

只要唔太7 我都會ff下
樣尼家嘢好主觀

咁會變左淨係睇彈幕

岩呀，我都係咁話

做個朋友呢
你有男友既話更加可以俾我ff bl

唔會

我LIKE唯美畫面

但其實好多野彈幕先係主角

會!

識野

你睇左先啦

但我要睇幽遊喎

入左去 佢話我出錯

我要同周公裸聊

係冇bf

諗過周公感受嗎。。。

個剪輯版得一個鍾左右

其實我覺得BF唔重要

佢邀請我架

ERROR 404！

仆街就11點
就來趕唔切入去CHATROOM

下，竟然係咁

你試試

而我需要

同catcat玩lol你地慢慢

咁你分清楚你係要JERJER定係要BF未

我都上唔到 b站可能熄左燈

Why not both

琴日己經上唔到 不過照幫推
不能只有我看見

垃圾B站

要個冇JER既BF可能會幾好玩

真是荒謬

唔通又整頓緊

裸聊才是王道

下點解我上到

因為你同夜空一樣係異空間既人

邊度係 唔好吹咁大

你地打風都吹唔甩,我信呀

因為you仲高汁過林志穎 ？？

食完仔仔

佢地根本就係現實BL漫

好提子

唔好玩我喇侵侵

原來呢度咁多高汁仔仔

Don’t FF

Halhal

高汁互食

波波竹馬好似林志穎咁靚仔 ，唔怪之得波波咁鍾意啦

所以先咁恩愛
因為出面個d比唔上屋企個個

你自己粒肉丸夠高汁啦

又講左個好殘酷既事實
關係靠樣維持

所以我不嬲都係度騎牛搵馬

用下個腦

大家對對方嘅忠誠是好重要的

攰死

花花今晚好開心

花花！

我全身肌肉酸痛

單身狗真係好撚慘

廢事嘈

I know that feel bro

失眠

十一月係咪抑鬱月黎
我上年又係咁

吹大左少少炸

69bb

我都恨咗廿幾年

同貓不同命

依家每日番工就係要捉自己錯處

摺埋心水攬住bl過世

差唔多

我借貓貓比你攬啦

腸寶 我都返工了

連登有愛

番去做社畜

一個唔夠就再加碼花花

齊齊加油啦

我要bl 同埋初瓏

沒可能呢

岩岩有隻正太仆左落我隻腳到
佢隻手好軟

6歲到

不要問只要信

眼訓

都係

Agger

齊齊瞓

倒數放工

咁快又倒數？

好耐無見喇有冇人記得可愛既我

龍b!!!

有冇想念我

我快要漸漸忘記您了

明明忘不了我

我掛住usb多d

水水

HAL幾時同我激情激情

人地唔掛住你

點激法？

冰火

電水冰火草毒鋼格岩地

唔好呀 我個處呀

破咗啦

從來沒有

唔畀你地

咁得閒點post呀？

侵 侵侵侵

都冇左點比

同人fun嘅處未破

都冇比波波

唔睬you

姐係你有兩個處？

係咪同港女有兩個胃一樣？

係咪同港男有兩粒睪丸一樣？

同人fun嘅處唔會破

今日既處由我破

唔畀你

貓貓

人黎同我捉住佢

唔好呀

E+ d小朋友無咩童真咁

係咪想幫我捉住佢

捉你去中灣做肉便器仲好

咬你

中灣有冇洋腸

咬波波

打走你 (打)

(捉實貓貓)

（掌摑

想同我打_ SHOCKED

咬... 暗示人地既

中灣是甚麼

人地當你固炮咋
一路以來也是fun

佢好童真好qq

波波唔係咁㗎

仲係到咩

思路清晰

我睇水

大南街好d

佢好亂好淫

沒仔今日做咩

阿里

其實係同侵一樣騎牛搵馬

我先唔要

我想要腸腸！

新人留名

我想要蘿蘿！

而

不要愛瘋艾克斯了嗎？

花心

唔信侵侵 明明係偉大嘅人妻
同肉丸同甘共苦

明白鳥

炒唔起，被唾棄了

頭先做緊嘢聽到我主任屌D小朋友講粗口 目測小學生黎

我個心得罪左你咩

四點鐘就天黑真係好撚on9

時區set錯

垃圾到強國人也不屌

攬

我淨係知佢係蝻既共享人妻

波波係m豬架

今期好似興炒銀紙

交比我屌ok?

烙印mon不了

m字額不了

係我㗎！

供應太多，
係人都抽中

冇人想知

我中左

同遊惠貞一樣

咩係艾克斯

沒有人

呀媽話叫我放五十年等升值
我：

x

沒有人+1

媽媽好可愛

你阿媽有冇叫你strong hold iphone x

halhalhal都巧口愛牙牙牙X3

iPhone X 放10年 有得炒
第一代iPod 而家都幾萬蚊

HAL 好可愛

幹仔

腸腸很想要吧

要咩

係咪因為hal好可愛所以要講3次？

係

腸寶戀童?

fbi is watching

@本post顏值擔當 綾小路

你視貓貓如無物

又唔係我

我唔直接答你
我用例子答你

腸

零零高汁十倍咁上下

話說有咩sauna推介

圖

不外乎咪又係嗰幾間。。。

零零好快d自貼

係咪想同佢華山論劍？

究竟港女要幾冇腦先會send大大興小妹嘅圖比男友

兩條友點論
起碼都搵多幾件啦

我仲以為你會問港女定蠢仔無腦

問

好想同男朋友去旅行啊

有男朋友咩

就係無

陪你去溝

可以去邊溝?
你去開邊溝?

無溝過仔
Gay bar掛

想唔想聽故仔

比仔溝麻知啦
以為你教路

你試下囉

係我高攀唔到ge level

姐姐巧惡。。。

陪埋我得唔得

條八婆又喺度串鳩我地啦

仆街貓貓差啲搞到我哽死

kekekekekekeke le feiiiiiiiiiiiii

對住放閃嘅人係惡啲

組團

必須死

冇牙。。。

放閃人

ima shiny babe

aoa

yes 超舊

J我啦

講

矛咁既事
明明你經驗豐富過我

睇嚟你真係喺異空間到嚟

G持本地創作

本地創作≠低汁創作

會比人打撚死

岩牙

你嘅語文能力有待改善

食食吓飯睇佢啲自拍
笑到差啲哽死

我都無溝過仔架

你都唔明 小妹啲圖hit得中佢啲target audience咪得囉

話說我突然發現之前有幾個話鐘意我嘅仔仔都同女仔出左pool 唔通我係拗翻直人專用

突然有一種好灰嘅感覺

Ari要拍拖有幾難姐
係睇吓揀唔揀得啱姐

會唔會佢係BI?

花花要拍拖有幾難姐
係睇吓揀唔揀得啱姐

夜空要拍拖有幾難姐
係睇吓揀唔揀得啱姐

關我撚事 ------ 腸腸，2017

吓嘛…

係就好啦

我唔識應佢

聽佢亂講啦，你應該知道難度有幾高

又話有故既

甜甜地

修眉好痛啊！

修皮呢？

咁你入我哋po到講啦

上水鳥！！！！

咁自私架咩

幾個

O.....

吓 低汁好難拍拖...

我係Bi磁石

笑左

至少4個

低汁咁比我識下你得唔得架

快啲溝air

咁我知佢係邊個

請勿高攀ari

貓貓話喺呢度講會比人打死
咁咪叫佢入我哋po到講，你都可以入嚟睇佢講故

點解你會知

因為我唔高所以無得高攀

where！

有人好似認錯人

有無人知佢做乜

唔想同你一齊姐

姐係你好messy?

亂得像個精神病人

O...sad

Messy送上我無言的感激確信因你

佢都無嚟講

等緊你解讀

華仁

係呀係呀 比你知道左tim

校服仔

When drink ar

都唔知幾多年前先係校服仔

You are so busy

佢而家應該同仔仔傾緊電話

你先係囉 又話攰又話病又話有功課

咁你唔好上線住做功課先啦

WY套校服都幾正

笑死我

sorry lor
好耐無掂過酒啦

唔想做住
我比人freeride

M字額

errr 去識呢間啲仔仔

真心唔明點解啲人咁鐘意追新野
仲要咁柒

等你完sem飲啦

等唔到

冇上水幾日一個二個改曬名

你問下mint pig

我係多藍侵侵

我冇改名呀

U too la

我係還原真名

無架 想咪買
不過我覺得個款靚 無左粒home幾好

琴晚有buffet食

成班現充

肥

開心

幹仔 豬豬

早晨

HAL

咁得閒

唔想返學啊

Lunch time la

走堂啦

貓都要返學?

咁早既今日

小學三年級

又蝦貓貓

哦 小三

貓貓係小三

妖
人地廿歲咋。。。

咁細架咩

我幾時有好似個老屎忽咁。。。

shocked

人家 貓貓

再細都仲有

Who

不能說的秘密🤫

想食拉麵

去食囉

咁快有聖誕晚餐廣告寄黎
千幾二千蚊位，仲話要盡早bk

食啲咩

聖誕節周街都係人迫人，我自己鍾意毒在家中咁過

又凍

酒店
中菜廳 1388
西式自助餐 1988
法國菜 3388

拍緊拖就同情人喺屋企過溫馨咁，好過出去人迫人

好在我有右手姐

好貴

單身花再次受到打擊

到時又話平時都係屋企
聖誕又係屋企
覺唔覺得好悶

利申 試過

有兵仔都可以同兵仔過既

屋企仲有 兩老 家姐阿哥
加埋 各自d伴侶 十幾人
一定好熱鬧啫 你話係咪呀哈姆太郎

Yes. 其實係半島廣告
香港真係好多有錢人。

利申 唔會去

仲要 家姐帶男友
阿哥結婚生仔
細佬帶左個男仔朋友返黎一齊全家過聖誕

結左婚唔係喺返自己屋企過咩

早前已遞表入伍
唯未獲回覆 望閣下可重新審批

@侵侵
@mean pig
@沒有人

搬左黎住
港女唔想揍 掉俾阿嫲揍

侵侵上年已經卜定平時去開果d酒店

我唔會理幾多人，有拖拍就一係我去佢屋企，一係佢去我屋企，冇拖拍就一係留自己屋企，一係去fd屋企玩，出去人迫人咪搞

無公開承認，或者正式講過
所以只係男性朋友 (有性係中間)

岩呀青，
我覺得其實聖誕唔見都ok
返工仲好啦， double pay

咁係我自己唔鍾意人迫人姐
其他人鍾意點過聖誕係佢哋自由

聖誕應該不在港啦

睇錯做細佬帶男朋友仔
Btw你屋企咁大棚人架咩

細佬都是gay?

平時當透明

細佬 即是me自己

咁即係真男朋友仔

Sorry 閱讀理解0分

我都唔想迫
已決定23至27都唔出街
出都唔去油尖旺，銅鑼灣

唔緊，人地 慣左用第3人稱叫自己
感覺可愛d，又客觀d

雞雞真係好叻叻

我阿娘 叫佢做 你朋友仔

宜家就嚟11月中都咁熱，聖誕都唔會凍得去邊

自助餐要接近二千蚊咁貴
咁我寧願平平食百幾蚊放題

聖誕啲放題都好貴
之前情人節食buffet都千幾一個人

有另一半既煩惱

正太正

得啦知你張床特別暖啦

變態

Pandora is watching you

Er.....

不了

你哋gay po真係好多男神

Agger我唔會話你知我日日J佢地

幻覺黎咖咋。。。

me日日都j你地

你主要J邊幾位

岩啊
男神們ge生活一定多姿多采

桑拿小王子

小毒毒表示

HAL 你欺騙我，表示傷心

番黎屙篤尿先

我以為你唔要尼到了

粉b
我地佔領gay po

獨行寶bl po要你坐鎮嫁

答返halhal先
因為一段關係普遍上(非絕對)，總有一個係比另一個食住

佢地唔係所以佢地咪可以咁閃

侵巴一定睇到好羡慕

食住先閃

聽日又返去俾人蝦啦
仲要笑笑口
為左錢 我真係乜都做架

打左兩日 c egg 就黎死

豬豬畀港零食住

腹式呼吸法！

港零

你係人妻0

c egg

冇錯

冇人。。。

振興基舖大業由您我做起

咋啦？
btw做咩日日都唔開針

你有我就得啦

係咪 主人…啊…啊… 個啲標題

秒殺c egg

我係連飲七啖水

我覺得打c egg幾好玩其實

唔係
多數係d類似有心事既標題，或者有花生食既題目

。。。

跟機

好enjoy

你唔係咩？

終於星期五

今個禮拜過得有點快

一樣咁難捱

今日熱到…

同感 唔知點解

係咩

By 14度ge

心情煩燥

有咩食左可以個心唔跳
死撚左佢算 唔駛煩

你同 火炎龟 有咩關係

Hug hug
算啦

應該2月過黎

好野
有機會可以睇到我live

我真係⋯恭喜你呀...
快d捧紅佢添呀

邊個係火炎龟 shocked

#592 打左2日 c egg 果位青

！唔通係準備同我激情既王子

你哋基鋪好多動物 ，又有龜又有龍又有雞又有豬

加油💪🏼

我真身係仙子

你之前叫咩名

過去的就由它過去
唔准起底

貓呢

hi...

想...?

Pussy

在農莊中，
所有動物生來平等

但有些動物比其他動物更平等

幾多筆直？

咪住先.....
痴漢靚仔老師
痴漢 係你， 靚仔老師係佢？

明白了，
唔靚仔的話 搵定律師

禾是金絲貓

同 金絲雀 金絲猴 frd唔frd？

hj2q j都損

百事有冇可樂？

有，要蛋

魚柳加蛋您不如食魚子醬？

咁食魚柳包算

落雨先唔好叫炒蛋啫

老司機

買左幾粒魚蛋 諗住俾條金魚幫手孵左佢
過左個幾星期 無孵化到不特止
仲見到食左一忽...
估唔到條金魚仲毒過老虎

得炸蛋冇煎蛋啊

呢度乜嘢料呀？

拆彈專家

全部榨菜呀青....

劏雞泡魚要考牌

唔check都check左啦
仲想點姐

丸長呢！！！！？？？？？？

c9用atm 同 廢老擔遮呢

我都想買隻茶葉蛋比茶葉孵
有冇咩好介紹邊到有陪月冇咁貴？

醫生話連皮有纖維素 有益d

我用開磨袋chok八達通嘟嘟嘟咖

專業伴月 我一定揀8星

但八達通掛左係心口

啥狀況？

唔當閪用冇優惠咖。。。

我用開新出個八達通手掌，超方便

加入高汁討論？

要負責任，養我一世

咁您有兩隻手咁係咪要增兩次值。。。

您想要邊個籠？

短人恩物

利申 短人

我跌落湖既係銀斧頭

討論區本來就應該係咁

金腰帶啊 銀腰帶

大把老手去新手場sm啦
話我刷分 我勤練功有錯呀

That's true.
Let me give you some example: me.

2018

等價交換嘅世界。。。

然後付出多得到少 不介意豁達
又擔心 有人看不過眼

You will need to pay for it after you exploit it.

咁我點呀？
我受緊果時有無人幫我出過半句聲呀

所以花花正在進行強化

果6舊腹肌點？

利申 想奶

今日先比d女同學摸完
最近瘦左2kg d線條開始出返黎

事實姐
努力左未必有收穫
但唔努力就真係咩都冇啦

佢show左我再決定奶唔奶

我又想做你女同學

我肥左2kg d線條都出晒黎，彎晒

你排隊啦

無你份，企開d

我又點會比你睇呢 又唔係熟🌚

你岩

摸住就叫我快d減肥

快d操6舊，下次黎摸

Friday

funny仔仔：曲線出返嚟牙？

又有屎又有尿又有腸又有曱甴

你叫佢食屎啦

10000円摸一下

結衣bb

明明bb

G

蠢bb

喵喵

悶。。。。

你唔係有約咩

原來而家退貨冷靜期已經由七日變做一個月咁多嘅

約完啦

專心打機啦

電競高手

人呢！

波波

憑什麼

？？？？？？？
一齊返學？

FF mvp

你酸呀

冇講錯呀

又飲到頭赤赤

也現充

自作孽

你又憑什麼

做完運動無事了

啲大陸人好聲好氣同佢講野永遠聽唔到你講乜 係要爆粗鬧佢就反應得勁快知你鬧緊佢

大家好喲

新人！？

我的美貌

hello
新人?

咩事？

今日我做mon po癡漢

標題媽箍

hi

mon咗去邊

點解要自言自語？

沖個涼姐...對唔住囉

小幹

小便

好掛住你喔

便幹

做咩運動？

劇烈碰撞運動

freshman

唔係大學果種

歡迎歡迎

食freshman

同學同我一齊游水
巧正

職場freshman

新人報stat

又乘機抽人水

要比職場前輩調教

波波：

呢啲機會...

喂！

Gym呀

侵

低過水平線都無用

都係劇烈碰撞啊
關節同關節間

想扑野呀

我比肥婆抽水呀！！！

Google map 貝沙灣
Image 34 of 143

喂咩啫 我都係為大家謀福利啫

飛機杯

post出嚟

同你男朋友講
btw想飲野

佢拎住支美極迫你?

咁你有無成功問到啊

我驚比地核融左都未有...

做乜咁得閒

ari咁高汁

有幾個仔仔追 仲可以拗直人

如果有 但係係樣衰暗瘡大汗肥阿叔呢

游游下水比個肥婆摸到個pat pat

[法律撚入]割包皮割到做唔到愛, 想告個醫生

好慘 好地地割咩包皮
俾心機練下劣鳩咪幾好
而家碌鳩變磚 咁就一世

比煩膠追真係好恐怖

但條友可以好煩呢
既然唔鍾意既 好似無好過有

到底有幾短
轉性做女人把啦

U get my point

繼續吹

有嘅我都自己要左先

重點係無結果

你要完個啲再俾佢囉 我諗佢應該都OK

Hi 靚仔喵喵田

摸翻佢

多左個田字

Hi臭貓

八婆

不要再說了

呢啲嘢留返俾你哋班仆街

嚇撚死me...

準備好食t未

大家都係有曲線 不要計得那麼細

我對腳都開左了
您個lol都仲未開

食乜t

我都想玩
好耐無玩
但份project比人freeride想玩都唔得

對腳都開左

miss u.....
add oil......

今日去睇樓嘛

正

really

屌 梗係啦 我揀
由細到大都有錢既人 就係有氣質

正面有咩用
又冇全裸

係正既

曾經鐘意過嘅?

有無鍾意都唔知？

唔洗怕醜啵

一定巧高汁

你的朋友....

放心啦呢到大把老屎忽

你囉🙄

你仲老屎忽過我

我係鮮嫩丁丁

不是我

應該同你差唔多

係咪姐係唔問得Stat

岩岩出去食大餐無追post

唔係呀 叫你快啲講咁解

點解我係老屎忽...

當然唔係啦
講下笑姐都係

咁你地呢

其實唔洗咁認真..

chok 唔到添

好攰
聽日終於on show 啦

可能我講完你唔想知呢

咁都要講左先知既

？？？
媽釘？

咩show

呢到都無邊個唔知
21/170/50

好似係
加油

Drama

你講完我諗起一個人

其實唔難
唔怕d人就得

邊個

我讀drama㗎

中環週街醉酒佬同我搶的士
阻住我收工

咁我唔知呀嘛

搭香港新幹線

我見過有啲stat係170/70...

成功為post爭取你嘅stat
到你啦

我都想70

咁你都練下咪得

一個人練先好 無人阻住晒

經常一個人做運動

其實好難想像一個人得50kg以下係點樣

me

瘦得滯好難練

但個身型睇落好薄

你咁肥架咩

咁你照鏡咪得點樣好難想像…
17幾你又真係幾瘦
雖然我無資格講人

唔係啦 我語癌
我意思想講又高又得50kg樓下既人係點

記錯咩人

正太岩你

矮(165以下)好易50kg以下喎

波波 love U

便仔

慢慢就會慣
我以前都唔慣架 咪聽住歌囉 呢加連歌都唔想聽 靜靜地仲好

新人LM
無知一問 其實兩個GAY POST有咩分別

唔同既人

呢度有唔少

氣氛唔同口味都唔同
好似係

最近我會一路游水一路哼歌

好撚嘈

佢想召喚海嘯

其實慣左一支公有時真係幾舒服

鯨魚咩癡線

我係唱K小魚仙

咪就係哼歌囉 唔使開口架

睇吓做啲咩啦

拎去煉蠱？

背好D呀唔好亂撈野比教授食

halhal面都綠埋

今日天氣不好！

腸腸呀

愛你呀halhal

你走呀

唔好趕我走

排小巴比個廢老攝咗個身位 做咗第十七人冇得上
結果就等成十五分鐘先嚟兩架

運氣呢家野

唔好咁啦 我地都會搵到鐘意既人

sumbum

之後就要佢地鐘意你

幫你唔到
呢D野要憑實力

FUNNY仔仔:因為冇人係個度 HA!

上去踩場啦

有腎有眼角膜大陸人都仲歡迎你

老方法 改變自己

仔仔呢？

佢一至五日日踩場

落閘放波啦

落閘放腸

HALHAL想放我出來?

無呀 星期二無

好恐怖

大個仔啦
下下有人陪咩

仲未爆post

算快左架喇

放波咪即係畀小便食？

但係如果我唔係你既野你點放我出來

我要食halhal

原來你地已經…

你要波我要HAL SUPER

你地兩個...

一日點樣記到七頁台詞

我幾鍾意爆肚 但唔係人人都跟到

1000